［天地有正氣］ 陸浩明 你將香港人的痛 講成香港人的錯 憑咩原諒你？

喊乜撚野呀 撚樣

應該多謝你幫無線放血先岩

那裡有星師兄
那裡就有正義

講完屌你老母 我改口講係你老母閪爆發姐 又得唔得

有錢嘅話佢應該得

窮得只有肥媽

佢都四十歲人, 唔係小朋友, 所以肯定有經歷過沙士
佢居然講得出話係香港係沙士源頭, 根本無可能係無心之失
因為依d係人所共知的事實 點可能會輕易講錯
你會唔會記得自己姓陸呀?

九歲既FYY都知啦

TVB就係原罪

比我捉到仲想走

幫肥媽奶完閪把口臭到救唔返

跟肥閪老母食太多大灣區魚生 中撚左水銀毒 個樣越大越智障

屌你！

肥媽奶共，六號奶肥媽
有邊個偽人唔識喊架?

唔怪之得把口咁臭